支持起人工島

焦土用晒啲錢
咪可以重奪我城！